+++
title = "Comunidad Campus Party"
date = "2018-06-06"
draft = true
thumbnail = "/img/blog/comunidades.png"
description = "¡xalapacode va a Campus Party!"
+++

Hace unas semanas fuimos notificados con la noticia de que ibamos a [Campus Party México](http://mexico.campus-party.org) como comunidad oficial y estamos muy emocionados de poder participar en uno de los eventos mas importantes de tecnologia en el mundo.

Campus Party inicio en España en 1997 como una [LAN Party](https://es.wikipedia.org/wiki/LAN_Party) y se celebra en México desde 2009, siendo la de este año la 9na edición.

Decir que Campus Party es solo un evento es dejar de enumerar todo lo que representa, por eso retomo lo que viene en su pagina web:

> Una *CONFERENCIA* con cientos de oradores de renombre mundial, expertos en innovación en todas las disciplinas.

> La plataforma de INNOVACIÓN ABIERTA más grande del mundo: hackathons, desafíos, actividades para miles de talentos que quieren mejorar el planeta.

> El lugar de inspiración, intercambio y familiaridad para miles de jóvenes donde pueden aprender, trabajar y divertirse: dónde sentirse como en CASA.

> Una gran EXPOSICIÓN donde vivir experiencias interesantes con las tecnologías y juegos más innovadores.

> Una PARTY interminable, con juegos, música y eventos para todos los gustos. Una inmersión total de pura diversión.

> El CAMPING GEEK más grande del mundo con miles de tiendas de campaña para vivir el evento incluso por la noche y convertirse en un verdadero “campus”.

Emocionante ¿verdad?. Pues este año habrá 690 speakers, 800 horas de contenido, 300 universidades y 700 comunidades. Un festival total.

Faltan 47 días, si aun no tienes entrada puedes [comprarlas aquí](http://mexico.campus-party.org/mexico.campus-party.org/entradas/) si eres miembro de xalapacode entonces tienes derecho a un descuento en la compra de tu entrada. Contactanos por [Facebook](https://facebook.com/xalapacode) o Twitter para saber como.
